外國示威：打緊仗後面有人吹sax好提高士氣；香港和理非：人血Mr Wally、香蕉奶，不了

香蕉奶係叫人捐錢比佢出碟

人地吹jojo 邊有得比

樂器無分貴賤

佢係喺前線吹喎

人哋唔係為咗成名唔係為咗賺錢
屌你老母攞香蕉奶嚟比
為踩而踩 含撚啦

人地係最前線吹
香蕉奶係老連咁遠
仲要呃錢俾佢出碟

跟住仲要走數兼做數

企喺最前吹一定比勇武屌佢阻頭阻勢
企後面又比人屌嘉年華

你係前面唱rage against the machine個啲冇會屌你

又真係幾振奮

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

奶奶都唔係為錢

依個年頭做歌手真係好難 最好義唱埋

：嘉年華

有人求你唱？ 係向錢睇未唔好唱囉

歌手係咪唔使食飯

捐250元可獲「香蕉奶」沖調香蕉奶飲品、捐5,000元獲「野生捕獲」機會、捐10,000元獲「香蕉奶」本人親自作曲一首等，引起網友一片嘩然，認為他唱功平平，只是借「夢想」之名歛財

So no chi no sa da me

劣幣驅逐良幣

傘陣吹直接私了都似

Jojo